四寶視聽中心 大家小心呢間黑店

之前想同佢買Canon M50都差啲俾佢水到我買呢塊濕9 filter, 又係開價5xx, 上網一睇 窮記賣2xx, 淘寶賣1xx, 之後全套去咗三陽買

唔買咪得

黑店係講緊賣有問題貨品

咁樣呃人都唔算黑店
不過騙徒手法真係層出不窮我都係指點下大家迷津

純粹想講 賣得貴唔等於呃人 佢冇格硬逼你買

係咪小學未畢業

其實4寶3羊係咪淨係會撚9啲新手
對住啲識架步既師兄係咪正正常常

三陽四寶咪又係同一間 做乜啫

賣得貴就黑店？canon 自己機鏡都賣原價，貴四寶10%,20% 點計？
唔買咪得囉，格價咁叻你唔乜都上淘寶買？
佢唔賣配件邊有錢賺？無錢賺有咩本錢機都賣平過人地？
我上去買野幾次，岩價就買，唔岩就唔買，又無bundle 你買機一定要買佢啲鏡。
電話mon 貼咪又係，周街都賣$100, 淘寶幾蚊，你唔話豐澤黑店？

定義下黑店先。

去咗幾次，都好正常。

你去得樓上鋪買

就要做好晒功課淨係買心水產品

其他咩都唔買

你唔格價唔可以話人黑店

利申 由以前好景一路都幫襯到而家

我都係呢間買Canon M50
都無sell我
仲講咗d建議
非打手 講實話姐 咁人地做生意 唔通一定要賣得平過淘寶咩 你最後都無買到配件啦

買野唔research好 當交學費

每一間細鋪都會水人買filter 邊個叫你唔check清楚就買

本來要Hoya，佢就叫人買賺得多錢嗰款，係手法有問題囉，賺得合理既都冇所謂。其實純粹見到有人有咁既經歷分享下啫，反正我冇受坤

大把黑店
呢啲最多叫水你啫

每次四寶同三陽俾人唱係黑店都總會有批攝台生面口上水話幫襯過無事，係樓主on99
然後就批鬥式護主
都啱嘅，呢排無乜生意多咗時間上連登
不過樓主都戇鳩嘅，唔去四寶去三陽
係sell屎想劏水魚，然後隻水魚去咗另一間分店做水魚

呢個po好多笑點

上面咪有幾個職員覆咗囉

呃人日本嘢？

四寶三陽賣filter個價差唔多最平咁滯喎
我好多hoya hd/b+w mrc都係佢度買
你去到就咁同佢講你要買咩就得

睇嚟呢度都有d四寶fans，咁可能佢只係水9d新手

賣得貴就叫黑名
咁得賣最平果間係白店
其他都係黑店

間間都呃人買filter 架啦dbxxe 都呃過我買叉機

樓上鋪唔買推薦嘅filter是常識吧

好多大鋪都sell過我買H&Y filter，唔止係四寶，特別係買ND果時吓吓sell我買可變ND
我諗你買呢啲野既時候最好自己做好晒功課先，佢無貨我寧願唔用/落樓下買貴既

h&y 其實係香港牌子
雖然都係中國制

第一次買細鋪咩間撚間都係咁㗎啦

四寶三陽領域就同老細 dbase, dc career, 大時代, 99.99%嘅細鋪都係咁sell filter

明碼實價都水到你就真係水魚唔水你水邊個

你估你去豐澤百老匯咩都唔識, 會唔會水9你去買倉底貨?
豐澤百老匯d垃圾filter隨時仲貴過你個價添

呢間黑到通晒天 上DC啦安全保證

您講得啱 如果明碼實價都俾人水就真心柒
不過覺得想賺錢都唔好咁過份囉 事主本來想要Hoya, 點知俾sales硬推佢買H&Y呢d濕鳩牌子

仲係傻新果時中過filter伏
不過啲貨又冇咩野

老老實實，點定義黑店呢？
我覺得賣假野先算係黑店，賣得貴唔算喎

咁你嘅世界無黑店
假嘅數碼相機？

其實標題應該要改做做生意唔老實

翻新品當新野賣就真係黑店喇

我係唔明點解賣得貴就算係黑店？
7仔買權可樂貴過百佳你唔話佢係黑店？咁又算唔算唔老實？

解釋左大陸貨扮日本野未呀四寶職員?
咁都得咁老蛙扮canon原廠鏡都得啦

我正想講 唔係賣貴咗咁簡單 人哋本來想買Hoya 跟手推薦買塊H&Y Filter 話係日本牌子
如果咁既生意手法大家都覺得冇問題，咁以前尖沙咀d不知名相機舖都唔算係黑店啦佢哋嘅手法同四寶一樣之嘛

樓下士多可樂5蚊罐
閪酒店可樂35蚊罐

酒店實係黑店

樓主下次做多啲功課先買
10間相機舖有9間都水你買cheap filter咖啦
將啲cheap閪filter賣到貴一貴仲好搵過賣body

B+W勁多假野

二手當全新水貨賣咁叫唔黑店？

有次去見到有個師姐買鏡頭，俾完錢問佢唔係有清潔套裝送架咩
條仆街sales冷笑一下話：俾埋你囉

當d客乞丐

睇清楚內容 事主唔係我
仲有 以你既例子計 係閪酒店推你買大陸牌子既可樂 但同你講係日本汽水
唔好咁快衝出嚟

買過幾次野都無sell過我買其他野

事主唔係我啊

咁你應該唔係新手

一句話本身有filter就收佢皮啦

我會同佢講呢d cheap 鏡我唔會落filter

人地啲機算賺唔多，佢係靠賣filter賺。你諗下 大行比貨佢 佢又賣得平過大行，你想人食屎咩。

唔係賣貴咗咁簡單，人哋本來想買Hoya，跟手推薦買塊H&Y Filter 話係日本牌子，水9人呀。
評論，原來仲係熟客唔熟唔食

Price hk頭幾位都伏味濃
呢幾間都收二手機/鏡
但又唔見佢賣
鬼鬼哋 我去肥花算

你明啲水貨係邊黎啦，其實大家知，特別係富士，你似為水貨係新機？

呢位巴打就心水清

有新手問親我都唔會推佢地係三娘四佬
講過好多次佢地扣起官方贈品做到個價好平咁
出去行過圈肥花dbase其實差唔多價

Fever應該幾好，都未聽過有負評，最多貴小小，起碼唔會淘寶充日本野

大把人鍾意賴野

佢哋鍾意去死你又唔可以阻止人嘅

你咪理嗰班撚樣啊

俾人洗腦嘅瀨咗嘢先算啦

我唔講會有新手被人昆ga

點會呢

愛黨愛國點會俾人昆

h&y根本唔會睇, 唔洗理
cpl你要最好?
b+w xs-pro無死錯人

Polar pro

佢水貨當行貨, 拆件賣都試過

老實做生意 食屎架啦

CARL ZEISS
唔好買錯sony貼牌嘢

有料爆？

間間鋪都會叫你買filter咖啦
而家人人都price格價鬥到好低
隨時賣塊filter水位仲多過套相機

h&y 既nd 其實唔錯

企硬咪得囉
人地sell咩你就買㗎咩
你無自己嘅意志㗎

三陽都係, 中過伏, 唔會再幫襯

其實話佢唔係黑店 明碼實價個d 只有兩個可能 一 旁觀者未買過懶係高明 二 店員
我之前買相機係四寶買 無他 貪佢price最平
然後佢sell我filter 500蚊 唔太識呢d 話唔洗 然後佢sell我另一款filter 200蚊 我都係話唔洗 然後佢同我講 filter係一定要買 唔係既話一定入塵 你個鏡頭都幾千蚊 冇理由慳個少少 將信就疑買左 本身都唔知佢點樣filter防塵 反正200蚊佢水得幾多 然後佢再sell我買卡 有快卡同慢卡 快既$250 我話要張快卡 再之後sell我買代用電 $250 我話唔洗
最後埋單洗多左450買個垃圾filter同垃圾卡
首先 個filter係淘仔賣緊50-100左右
然後張卡市價150左右 而且唔係最新最快個款 係慢d個款舊卡
咩係黑店 做生意唔老實 sell野唔係問題 但問題係sell埋d低質野 價錢抬高 就已經係黑店架啦 嘩屌咁都唔叫黑店咩先叫黑店 店員你答我點為之黑店？

咁三陽四寶買B+W會有問題？

會

睇comment
cap晒圖再補張有四寶logo
最後仲要提多句去咗三陽買
盲嘅都知道你做緊乜啦…
睇黎三陽做生意就真係唔係幾老實喇…

人地同你講到明幾錢，咁都叫唔老實？

唔係賣貴咗咁簡單，人哋本來想買Hoya，跟手推薦買塊H&Y Filter 話係日本牌子，水9人呀。
爬文啦 又衝出嚟

提下d新手，話時話三陽都有提我買Filter,不過叫我買塊$1xx既Hoya
雖然我我最後都冇買不過起碼冇水我買d濕9牌子

你買完等你開箱文

有冇料爆？

咁要四寶店員回應下點解水人H&Y係日本牌子

你肯定佢講 " filter係一定要買 唔係既話一定入塵 "？

知佢地仲會識得自制係price自制交易記錄留comment

三陽先垃撚圾，買機開箱check機係晒指模，問佢可唔可以開過第二盒，西口西面咁話係咁㗎喎，ok堅持一輪終於肯開過盒，你老味今次個menu又set過日期嘅。開第三盒，今次直頭成支kit lens冇咗，個店員都窒咗一窒，之後解釋話可能拆kit賣咗。我唔知佢係冇貨定咩，之後仲好意思問我考唔考慮補多少少轉支大三元，最多平啲比我，真係好撚野。

鬼鬼鼠鼠，不過都好彩，一炮三響，大條道理唔喺佢地買，唔係勉強買返屋企先發現仲揼春。

一句講晒，三陽永不錄用。

三陽我淨係買過枝平嘢水貨ef 50.8
靚鏡都係俾多少少去肥花

咁你都唔閃？仲等佢開過第二第三盒？不過係幾時既事？係咩機？等d新手留意下

之前去三陽買咗部1吋機仔，返屋企發現個閃光燈凸起關唔埋，同佢講換貨，點知佢話如果開多部都有問題嘅話就冇得再換，心諗屌你老味你咩叫冇得再換，你有責任提供冇問題嘅貨品比顧客喎，屌完佢最後退返錢比我，本來都費事講，但見咁多人話三陽四寶好

又試過去星際大時代買部無反，點知機身鏡身同鏡入面都好多塵，影出嚟啲相唔sharp，支鏡似比人拆過，粒電嘅包裝都唔係原裝

咁你好彩啦 總算有退錢俾你

諗諗吓 俾四寶水咗買H&Y filter既苦主 有冇打算上去叫佢回水

我次次上去都冇人sale我filter

斜體字質疑我？ 你邊位？

其實依我記得pricehk
頭個幾間相機鋪都有關係嘅
所以係度討論三陽定四寶好啲係冇意思
大家背後都係有連系
買相機呢啲電子嘢真係唔敢買水貨
再加上見佢佢平咁多
唔係平兩三百
係以千計
邊有可能有肉食呢？呢類鋪硬係鬼鬼哋

我曾經係呢類鋪買過富士啲水貨鏡
但上網睇人開箱
自己買呢支有啲包裝冇咗
不過一千頭到就算
自此唔敢再去水貨鋪買
而家轉用Sony 就直接去Sony store買
肥花我覺得都幾好
百記/凶澤呢啲應該最安全？

有生之年上過四佬去兩次，一次就見佢當客乞丐

另一次就係見過客試鏡，話支鏡有塵，個條靚妹sales即勁大勁閪聲話：邊度有呀～～～～～～？

真係痴撚線

我係隔離post都講過，有個新手朋友睇完pricehk就上去買左支canon水鏡，返到屋企見到入面本manual唔係佢個支鏡

我去開肥花，之前買A73，唔要佢鋪送d memory卡平幾百，買埋charger又平幾十，賣左sony送支50.8同pricehk堆鋪差唔多

肥花，dbase，成成，百記/凶澤係Sony特約經銷商，俾多少少穩陣d好

三陽四寶係同一間，星際果堆大時代銀河DC Career又係同一間，裝修都一模一樣，不過又唔係次次買都有問題嘅，要做驗屍官check真啲

同埋次次問有冇貨都過幾日先覆，唔憂做咁

你咁樣講法下次出旺角小心啲呀啲打手監視住你㗎

DCC同大時代攞貨

因為我試過喺DCC買個價錢牌係大時代嘅

你點解唔喺舖頭現場即刻試嘅咁戇鳩？

你攞咗返屋企再返去換其實佢可以唔換俾你啊因為隔咗咁耐點知你係咪你自己整壞㗎

人哋間野買水貨嘅過七日就冇保食自己㗎啦回乜水姐

嘩咁撚垃圾？真係屌佢老味。

不過嗰次我去三陽又冇事啵 可能係行貨關係？

如果俾sales氹你買而又貨不對辦 冇理由冇得退貨 建議呢度d苦主可以試下

買咩機/鏡咁恐怖？

領先有無鑊氣？

有人講過同四寶一樣老細，有冇人有內幕？
旺角 Leading Digital 領先數碼係唔係黑店？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以前係百記/凶宅/so0買機一定即場影幾張留底，返去check失打唔對路返去換機
大鋪買都只係相對安全，最緊要自己小心,叫買無謂野全部say no

呢兩間野講左咁多年

google 下間公司都知黑開d 咩

只係會做開backgroud check 嘅買家識企硬/唔中伏

唔係想笑樓主
買野前點都要google 賣家聲譽好唔好 有冇咩呃水魚手段

講開拆貨，以前有巴打咁講過

#123 老夫要上了 •1 年前
三陽又好，四寶又好都唔會幫襯，個堆鋪，就算係行貨都係拆貨來(official dearies ，例如和井，蘇靈，數碼城再拆比佢哋。)

有問題拎返廠維修唔會睇佢哋啲單，可能被廠房reject得多，呢家會再比多一張official dearies單你，但唔知係咪每個人都比。官方原廠有其他嘢送，例如電池和認憶咭，或者coupon，佢哋未必會有，有都收埋再賣返出去。

講咗咁多，真係當睇參考價算，買唔買得過，消費者要自行承擔風險。

［黑店］ 三陽數碼

明買明賣 最多話佢食水深
賣次貨/積木貨/damege 貨/ 開過扮新 呢啲先係黑店bo

你唔好加密啦，提下新手都好

爬文

噤水貨邊到買好

日本

yaaa

呢間野水貨都好鬼 我部 xt20買返去一個月就壞左
幾個fd都中過招
唯有當自己唔好采

連登仔眼中is shop賣淘寶野都係黑店
點解依間唔係

我就係想買fuji

買得水貨從來預左出門各安天命
平就平在無保障

我覺得鏡嘅話與其買水貨不如買二手 還掂都係要驗屍 不如買二手再平

我見fuji 水貨壞左都係可以上行維修
同過保行貨一樣

水貨搏佢頭一年唔壞就賺
相機鏡頭過到頭七事實又少機會一年壞既
富士差價大梗係玩水啦

真係差太遠
canon 個堆差得個少少就當然買行